大家鐘意食邊款雞屎忽

個西入晒沙

仲好屌呀 青頭仔

識食
每次個西都有新的Texture